其實入大學你係為左咩

為左將來事業，如果唔係讀咁多年同比咁多錢學費做咩？某種工作係需要讀書先會做到，如果份工唔洗讀書就做到的話，那怕香港就唔會個個想讀書，讀完書找一份無咁辛苦既工，係理所當然既事。係香港社會立足，就要不斷提升。如果唔係既話點解讀完書畢業工作再要讀書升職，係因為要達到升職要求。
其實讀書唔係拎黎威，係提高自己既知識，拎到自己拎到入場卷。香港競爭係大，這樣係無可口非。

入場卷

交配

完整的人生

我都係 同埋叫咗有張cert 實情係完咗dse 冇一科有興趣

無用
Ive>非專科degree

一方面啦 唉